收到風美國議員睇香港民意決定推唔推人權法上到參議院/眾議院。

從今日開始，每人每日係twitter最少Send 五個外國議員，直至人權法通過。

=====【目標】=====
－向美國參眾兩院請願，加速通過《香港人權及民主法案》2019，令美國可向中共及香港施壓，監督香港確立雙普選，達到自治。
－對象：參眾兩院議員

=====【主要訊息】=====
1.) 香港人支持法案通過。(PLEASE PASS Hong Kong Human Right and Democracy Act)
2.) 香港人要求雙普選。(We want dual sufferage to select our legislators(senator) and Chief Executive of HK)
3.) 如無法達至民主化，港人明白和已準備接受全面制裁。
(Please impose sanction on HK if necessary for Democracy)
3.) 中共港共破壞香港自治，而且向市民施暴，情況危急。
(The CCP is destroying HK autonomy and violating HK people with violence.
4.) 香港人乃反共先鋒，值得世界支持。
(HK people are willing to counter against the CCP.

=====【注意事項】=====
1.) 此法案乃兩黨合作(bipartisan)進行，切切避免將兩黨之爭拉入香港議題，不要和特朗普總統，共和黨或民主黨割席。
2.) 如見到有人罵Trump或有人罵民主黨，不要捲入罵戰，繼續跟他們說【主要訊息】就行。
3.) 記住你的目標是參眾兩院，這次是兩黨都想搶功勞。群眾罵Trump，會令民主黨更高興地推法案，反之亦然，毋須介懷。
4.) 關鍵時刻，我們可能會發動高密度的Tweet戰。屆時不要怕spam，你佔機場都不怕騷擾人，你tag人怕騷擾人嗎？

=====【工具】=====
1.) 民主黨參議員twitter生成器

2.) 共和黨參議員twitter生成器

3.) 民主黨眾議員twitter生成器

4.) 共和黨眾議員twitter生成器

5.) 參議員列表

6.) 眾議員列表

大家要繼續推推阿，唔係進入國會議程就算，你唔做野人地就會以為你根本就唔係爭取民主。

推

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

Comment好啦，唔好@，twitter亂@人好無禮貌嫁

不如做遊行,要求人權法案la

唔同意亂咁tag人

呢樣野比人屌左好多次

你想個議員知道，就直接喺人地個thread reply。有十個議員，就逐個入去佢地相關嘅tweet逐個customized reply

唔好貪方便，一個tweet 就tag哂幾個議員。咁樣只係無誠意嘅spam。連少少時間都要慳，根本demonstrate唔到你嘅determination，浪費人地睇你tweet嘅時間

推，唔好亂tag

推行動ｐｏｓｔ

每次見到一班香港人亂@人，我真係覺得好尷尬

HongKongHermit都忍唔住講，香港人玩twitter就好似90-years-old granny

push

pishhh
twitter assemble

啱，畀人屌過幾次亂tag

Nancy Pelosi腹背受敵呀！

何轟妖定Nancy Pelosi（《人權及民主法案》推手）衰啲？

我唔直接post彈劾Nancy Pelosi既聯署，但請警惕藍絲帶聯署~

！成20000個簽名…

呢三個月咪好清晰好堅定咁表達左囉仲有乜唔夠

Tui
好撚緊要

.